要點樣做先可以追番Ex

個心好痛，ex以前覺得我唔鐘意佢，佢想冷靜下，到之後我再話清楚佢比知真係好鐘意佢，佢話太遲無感覺。個心好痛

追得返唔會分手

抵撚死 你Ex比狗屌緊

人地都話太遲啦，仲煩住人把撚咩

無得番轉頭？

時間錯了就是錯了 不及時做對的事 想補救都無用